覺唔覺推BB車要考牌

啲父母呀公呀婆恃住架車上面有個B
就唔理途人亂咁推
係地鐵成日都比啲BB車碌到隻腳

依家乜9都話要考牌

我覺得開post都要考